﻿001	昔から、勘のいい子だとよく言われた<br>人の顔色を見るのも上手かった
002	それは母譲りの占いの力だって思ってた<br>欲望渦巻く貴族社会で<br>母は貴族を相手に占いをしていたから
003	けどそのうち、見ようとしなくても<br>“視える”自分に気がついた<br>占いとはまた違う、あたしの力
004	ほら、アイシャ。手を出して
005	なぁに、おかあさん？<br>…これ、さいころ？
006	アイシャ<br>お手手、ぎゅっとしてごらん<br>…今、手の中にあるもの。それが夢よ
007	ゆめ？
008	ダイスの目は未来の選択肢<br>無数の可能性を示している<br>賽を振る前の掌の中には夢があるの
009	だからもし、視え過ぎて息苦しくなったら<br>…夢が見られないと思ったら<br>このダイスをぎゅっと握りしめるのよ
010	Place your bets please !
011	よっしゃー！　勝った！<br>アイシャは俺の幸運の女神だぜ！	VO_gluttony-y.gluttony-y_sys_0009
012	うわああああ…マジかよ…<br>今月の給料スッちまった…	VO_knightm.knightm_sys_0028
013	頼む、アイシャ！<br>次は俺に勝たせてくれよ～！
014	え～っと…残念！　だめです～！<br>すべては運次第、<br>めぐり合わせ次第ですから	VO_aisya.aisya_sys_0031
015	そんなぁ～	VO_knightm.knightm_sys_0020
016	大丈夫、取り返せますって！<br>だって、夜はまだまだこれからでしょ♪<br>…でも、そうですねぇ	VO_aisya.aisya_sys_0008
017	もし、ステキな情報をあたしにくれたら…<br>あなたの望み通りの目が<br>出るかもしれませんよ？
018	え？
019	…ふふっ<br>なんでもないですよ	VO_aisya.aisya_sys_0007
020	さぁ、今宵も浮世の夢を…<br>あたしと、楽しみましょう♪
021	（熱狂の渦の真ん中に立ち<br>一喜一憂する人の顔を見るのが好き<br>人々の視線を集めるのも、ぞくぞくする）
022	（まるで夢のように華やかな場所<br>だからあたしは<br>ディーラーの仕事が好き）
023	（けど…ただ楽しい夢だけが<br>あるわけじゃない）
024	相変わらず、このカジノは盛況だな	VO_thiefm.thiefm_sys_0010
025	ありがとうございます<br>おかげさまで、大盛況ですよ	VO_aisya.aisya_sys_0033
026	ククッ…このうちの何人が<br>お前の裏の顔を知ってるのかな	VO_thiefm.thiefm_sys_0007
027	…………
028	おっと…悪い悪い<br>で、例の件だが…	VO_thiefm.thiefm_sys_0035
029	ほぉ…よくここまでの情報を<br>さすがだな	VO_thiefm.thiefm_sys_0044
030	お仕事ですから	VO_aisya.aisya_sys_0005
031	また来る
032	…………
033	あー…つっかれた～！	VO_aisya.aisya_sys_0030
034	後ろ暗い情報を買って<br>悪いことしようって人はみんな、<br>きまってよくないものが視える
035	暗くて、ドロドロしてて…<br>視てるこっちが、悪酔いしちゃう<br>うう、きもちわる…	VO_aisya.aisya_sys_0029
036	…まぁ、カジノに来る人たちは<br>欲望に素直だからまだマシか<br>貴族の人たちなんかより、よっぽど…
037	…お前がアイシャか<br>ふん…悪くない	VO_gluttony-o.gluttony-o_sys_0010
038	お前の母親は予約が取れないからな<br>娘のお前で妥協してやる
039	さぁ、占ってみせろ。俺の未来はどうだ？	VO_gluttony-o.gluttony-o_sys_0007
040	金にも女にも不自由のない、順風満帆で<br>最高の人生を送っているか？<br>いるんだろうな
041	ふん、結果など聞くまでもなかったな<br>…さぁ、もっと近くに来い	VO_gluttony-o.gluttony-o_sys_0010
042	いいか？　俺をいい気分にさせろよ<br>占い師として、今後も続けていきたいだろ？
043	…………
044	（母のように生きていくものだと<br>思ってた…）	VO_aisya.aisya_sys_0018
045	（でも、耐えられなくて、<br>気持ち悪くて<br>ダイスを持って飛び出したのに）
046	（ここにも夢なんてない）
047	…ねえ、教えて
048	目の合計は…3<br>意味は…<br>『変化が必要』…
049	ふわあ…今日もお疲れ様でしたっと…	VO_aisya.aisya_sys_0007
050	君がアイシャ？	VO_chatnoir.chatnoir_sys_0003
051	え？
052	えっと…<br>あっ、お客さんですか？	VO_aisya.aisya_sys_0031
053	あの、申し訳ないんですけど<br>本日の営業は終わっちゃったんですよぉ<br>カジノのご来店は、また明日の夜に…	VO_aisya.aisya_sys_0002
054	へぇ、そうなんだ<br>けど俺が用があるのはそっちじゃないよ	VO_chatnoir.chatnoir_sys_0044
055	大怪盗シャノワール直々の<br>お・ね・が・い♪<br>『変わり者の技術者』さんから聞いてない？
056	…あぁ。そっちなら<br>まだ看板は下ろしてませんわ	VO_aisya.aisya_sys_0005
057	パオリーノ邸宅の見取り図<br>財宝庫のカギの形状<br>警備ガードロイドのタイプ…	VO_chatnoir.chatnoir_sys_0045
058	これが今調べられる限りの情報よ	VO_aisya.aisya_sys_0004
059	うんうん…いいね<br>これだけわかれば、上出来さ♪	VO_chatnoir.chatnoir_sys_0023
060	…あなた、本当に泥棒に入る気？<br>あそこのセキュリティは厳重よ	VO_aisya.aisya_sys_0002
061	ということは…それだけ<br>価値あるお宝があるってこ・と・さ♪<br>あぁ、楽しみでしょうがないよ！	VO_chatnoir.chatnoir_sys_0010
062	（楽しみって…<br>泥棒は犯罪なんですけど…）
063	（確かにパオリーノは<br>ろくな噂を聞かない男だし<br>実際、ろくな男じゃないけど…）
064	もし奴のお宝が俺のお眼鏡に適うものなら<br>俺はまた一歩、真実に近づくことができる<br>ほんと…ワ・ク・ワ・ク、するよねぇ♪	VO_chatnoir.chatnoir_sys_0008
065	…………
066	（大怪盗なんていって<br>結局は、これから盗みをしようっていう<br>ただの犯罪者じゃない）
067	（なのに、そんなに目をキラキラさせて…<br>なんでそんなに楽しそうなの<br>…まるで夢を見ているみたいに）
068	…ねぇ<br>なんであなた…	VO_aisya.aisya_sys_0001
069	…シッ
070	おい、アイシャぁあ！　納得いかねぇぞ<br>さっきのあれは、どう考えてもイカサマだ！<br>金返せ！	VO_mafia.mafia_sys_0002
071	なんだい、これ	VO_chatnoir.chatnoir_sys_0002
072	たまにいるんです<br>カジノで大負けして、ヤケ酒して<br>それでこうなる人	VO_aisya.aisya_sys_0031
073	しかも男なんか連れ込みやがって…	VO_mafia.mafia_sys_0012
074	こちとらお前にいいところ見せようとして<br>がんばってるってのによ…<br>チクショー！　ふざけんな！	VO_mafia.mafia_sys_0029
075	は!?
076	ちょっ<br>あの、この人は<br>そんなんじゃないですから！	VO_aisya.aisya_sys_0012
077	あれ、ひょっとして俺<br>君のハートも盗んじゃったかな？	VO_chatnoir.chatnoir_sys_0025
078	やめてよ！　<br>あたし、犯罪者と付き合うなんて<br>御免ですから！	VO_aisya.aisya_sys_0013
079	あらら、ザ・ン・ネ・ン	VO_chatnoir.chatnoir_sys_0031
080	うるせえ！<br>俺をおいて話を進めるな！	VO_mafia.mafia_sys_0013
081	とにかく<br>絶対許さねぇからなぁああ
